{
    "# blocks": "沒有 塊 | 1 塊 | {count} 塊",
    "# categories": "沒有類別 | 1 個類別 | {count} 個類別",
    "# contacts": "沒有聯絡資料 | 1 個聯絡資料 | {count} 個聯絡資料",
    "# events": "沒有事件 | 1 個事件 | {count} 個事件",
    "# files could not be moved." : "文件無法移動。| 1 個文件無法移動。| {count} 個文件無法移動。",
    "# files moved." : "沒有文件被移動。| 1 個文件被移動。| {count} 個文件被移動。",
    "# items deleted": "1 個項目已刪除 | {count} 個項目已經刪除",
    "# items published": "1 元件 已發佈 | {count} 元件 已發佈",
    "# items selected": "沒有項目被選擇 | 1 個項目已選擇 | {count} 個項目已選擇",
    "# items unpublished": "1 元件  未發佈 | {count} 元件 未發佈",
    "# menus": "沒有選單 | 1 個選單 | {count} 個選單",
    "# news": "沒有最新消息 | 1 則最新消息 | {count} 則最新消息",
    "# pages": "沒有頁面 | 1 個頁面 | {count} 個頁面",
    "# partners": "沒有夥伴 | 1 夥伴 | {count} 夥伴",
    "# places": "沒有 lugar | 1 lugar | {count} lugares",
    "# projects": "沒有 proyecto | 1 proyecto | {count} proyectos",
    "# roles": "沒有任何角色 | 1 個角色 | {count} 個角色",
    "# sections": "沒有 區塊 | 1 區塊 | {count} 區塊",
    "# slides": "沒有 slide | 1 slide | {count} slides",
    "# tags": "沒有標籤 | 1 個標籤 | {count} 個標籤",
    "# translations": "沒有翻譯 | 1 個翻譯 | {count} 個翻譯",
    "# users": "沒有使用者 | 1 個使用者 | {count} 個使用者",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的驗證鏈接已發送到您的電子郵件地址",
    "A non-empty folder cannot be deleted.": "非空文件夾無法刪除",
    "A page containing subpages cannot be linked to a module": "包含子頁面的頁面無法鏈接到模塊",
    "Access dashboard": "儀表板",
    "Action": "行動",
    "Activate my account": "啟用我的帳戶",
    "Activated": "啟動此帳號",
    "Active locale": "啟動語系",
    "Active tab": "於現在的視窗開起",
    "Add files": "新增檔案",
    "Add selected file": "新增選擇的檔案",
    "Add selected files": "新增選擇的檔案",
    "Add to menu": "新增至選單",
    "Add": "新增",
    "address": "地址",
    "Address": "地址",
    "Administration Language": "管理者使用語言",
    "Administration Welcome Message": "管理者歡迎訊息",
    "Age": "歲",
    "All languages": "所有語系",
    "All rights reserved.": "All rights reserved.",
    "All": "所有",
    "Alt attribute": "Alt attribute",
    "An error occurred with the data fetch.": "數據提取發生錯誤",
    "and get access to all the content of our website.": "並訪問我們網站的所有內容",
    "Are you sure you want to delete # items?": "您確定要刪除 {count} 個項目嗎? | 您確定要刪除 {count} 個項目嗎?",
    "Are you sure you want to delete “{title}”?": "您確定要刪除 «{title}» 嗎?",
    "Are you sure you want to publish # items?": "您確定要發佈 1 個項目嗎? |您確定要發佈 {count} 個項目嗎?",
    "Are you sure you want to unpublish # items?": "您確定要下架 1 個項目嗎? | 您確定要下架 {count} 個項目嗎?",
    "Authenticate to view website": "驗證以查看網站",
    "Available": "做中",
    "Back to the website": "返回網站",
    "Back": "返回",
    "Back to List":"返回列表",
    "Back-office": "返回管理頁面",
    "Become a member": "成為會員",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在繼續之前，請檢查您的電子郵件以獲取驗證鏈接",
    "Blocks": "區塊",
    "Body": "內容",
    "Cache cleared": "清除快取",
    "Cache": "快取",
    "Cancel": "取消",
    "Categories": "類別",
    "Subcategories":"子類別",
    "Inquiries":"詢問單",
    "Change Password": "變更密碼",
    "Change settings": "變更設定",
    "City": "地址(縣市)",
    "Class": "類別",
    "Clear cache": "清除快取",
    "Clear": "清除",
    "click here to request another": "haga clic aquí para solicitar otro",
    "Comments enabled": "Comentarios habilitados",
    "Company": "公司",
    "Confirm Password": "Confirmar contraseña",
    "Contact information": "聯絡資訊",
    "Contacts": "聯絡我們",
    "Content blocks": "內容區塊",
    "Content": "內容",
    "Copied to the clipboard": "複製到剪貼簿",
    "Copy": "複製",
    "Country": "鄉鎮市區",
    "Create": "建立",
    "Created at": "建立於",
    "Css": "CSS",
    "Currency": "貨幣",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Date": "日期",
    "Day": "日",
    "DDMMYYYY HHMM": "DD.MM.YYYY HH:MM",
    "DDMMYYYY": "DD.MM.YYYY",
    "Delete": "刪除",
    "Description": "解釋",
    "Deselect all": "全部取消選擇",
    "Destroy": "銷毀",
    "Disabled": "關閉",
    "Do you want to clear history?": "您確定要清除歷史訊息",
    "Document": "文件",
    "Download count": "下載數量",
    "Drop files to upload": "移動至此上傳檔案",
    "Drop to upload.": "移動至此上傳檔案",
    "E-Mail Address": "電子郵件",
    "Edit block": "編輯區塊",
    "Edit event": "編輯事件",
    "Edit file": "編輯檔案",
    "Edit menu": "編輯選單",
    "Edit menulink": "編輯選單連結",
    "Edit news": "編輯新聞",
    "Edit object": "Editar objeto",
    "Edit page": "編輯頁面",
    "Edit partner": "Editar socio",
    "Edit place": "Editar lugar",
    "Edit project": "Editar proyecto",
    "Edit role": "Editar rol",
    "Edit slide": "Editar slide",
    "Edit tag": "編輯標籤",
    "Edit translation": "編輯翻譯",
    "Edit": "編輯",
    "Email": "Email",
    "Empty history": "清空歷史紀錄",
    "Enabled": "Activado",
    "End date": "結束日期",
    "End time": "結束時間",
    "Enter a name for the new folder.": "輸入新文件夾的名稱。",
    "Environment": "環境",
    "Error": "錯誤 ",
    "Events": "Eventos",
    "Excerpt": "Extracto",
    "Exit": "Salir",
    "Extension": "格式",
    "Fax": "傳真",
    "File information": "檔案資訊",
    "File": "檔案",
    "Filename": "檔名",
    "Files": "檔案",
    "Filter": "篩選",
    "Find nearest": "Encontrar dirección más cercana",
    "First name": "名稱",
    "Forbidden": "Prohibido",
    "Forgot Your Password?": "忘記密碼？",
    "from": "表單",
    "Front office": "Front office",
    "Gender": "性別",
    "Generate": "產生網址",
    "Go Home": "返回首頁",
    "Google Analytics Tracking Id": "Google Analytics追蹤碼ID",
    "Grid": "Grid",
    "Groups": "群組",
    "Height": "高度",
    "Hello!": "嗨!",
    "HH:MM": "HH:MM",
    "hi": "嗨",
    "History is empty.": "沒有任何歷史訊息",
    "Home": "首頁",
    "Homepage": "首頁",
    "Hour": "小時",
    "Icon class": "圖示類別",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您沒有創建帳戶，則無需進一步操作。",
    "If you did not receive the email": "如果您沒有收到電子郵件",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您未請求重置密碼，則無需進一步操作。",
    "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser: [:actionURL](:actionURL)": "如果您在單擊 \":actionText\" 按鈕時遇到問題，請將以下 URL \n複製並粘貼到您的網絡瀏覽器中：[:actionURL](:actionURL)",
    "Image": "圖片",
    "Images": "圖片",
    "Impossible to delete more than # items in one go.": "一次刪除超過 # 個項目是不可能的。",
    "Index": "Index",
    "Info": "資訊",
    "Insert": "插入",
    "Is home": "設定為首頁",
    "Item is published.": "項目已發佈",
    "Item is unpublished.": "項目已下架",
    "Js": "JavaScript",
    "KB": "KB",
    "Key": "Key",
    "Keywords": "關鍵字",
    "Lang Chooser": "選擇語系",
    "Language": "語系",
    "Last name": "姓氏",
    "Latest changes": "最後變更",
    "Latitude": "緯度",
    "Legend": "說明文字",
    "List": "列表",
    "Loading…": "載入中...",
    "Locales": "語言環境",
    "Location": "位置",
    "Login": "登入",
    "Logo": "Logo",
    "Logout": "登出",
    "Longitude": "Longitud",
    "Mandatory fields": "必填",
    "Max :size MB": "最大 :size MB",
    "Max": "最大",
    "MB": "MB",
    "Media": "多媒體",
    "Menu": "選單",
    "Menulink": "選單連結",
    "Menulinks": "選單連結",
    "Menus": "選單",
    "Message": "訊息",
    "Meta description": "Meta 簡介",
    "Meta keywords": "Meta 關鍵字",
    "Meta title": "Meta 標題",
    "Product Information":"商品資訊",
    "Product Specifications":"規格",
    "Product Category":"分類",
    "Product Image":"圖片",
    "Setting":"設定",
    "Product Price":"價格",
    "Meta": "網路搜尋最佳化(SEO)",
    "Mimetype": "媒體型式",
    "Minute": "Minuto",
    "Mobile": "行動版",
    "Modify": "調整",
    "Module name": "模塊名稱",
    "Module": "模塊",
    "Month": "月",
    "Move to parent folder": "移至上層資料夾",
    "Mr": "先生",
    "Mrs": "女士",
    "Name": "姓名",
    "New block": "建立版塊",
    "New contact request from": "來自的新聯繫請求",
    "New contact request": "新的聯繫請求",
    "New contact": "新增聯絡我們",
    "New event": "建立事件",
    "New file": "建立檔案",
    "New folder": "建立資料夾",
    "New menu": "新增選單",
    "New menulink": "新增選單連結",
    "New news": "建立最新消息",
    "New object": "建立物件",
    "New page section": "新增頁面區塊",
    "New page": "建立新頁面",
    "New partner": "建立夥伴",
    "New password": "建立密碼",
    "New place": "建立區域",
    "New project category": "新增商品類別",
    "New project": "新增專案",
    "New role": "新角色",
    "New slide": "Nuevo slide",
    "New tab": "開啟新頁",
    "New tag": "Nueva tag",
    "New translation": "建立翻譯",
    "New user": "建立使用者",
    "News feed": "Feed de noticias",
    "No default page found": "找不到默認頁面",
    "No file": "Sin archivo",
    "No menu found with name “:name”": "找不到名稱為“:name” 的選單",
    "No": "No",
    "None": "沒有",
    "Not a member?": "非會員？",
    "Not found": "未找到",
    "Nothing found.": "沒有任何東西",
    "Objects": "Objetos",
    "Offline": "離線中",
    "Oh no": "Oh no ",
    "on": "開啟",
    "Online": "上線中",
    "Options": "選項",
    "Page Expired": "頁面過期",
    "Page Not Found": "頁面不存在",
    "Page sections": "版面頁面",
    "Page": "頁面",
    "Pages": "頁面",
    "Password confirmation": "確認密碼",
    "Password": "密碼",
    "Past events": "過去的事件",
    "Path": "路徑",
    "per page": "每頁",
    "Permissions": "權限",
    "Phone": "電話",
    "e-mail":"信箱",
    "Places": "區域",
    "Please click the button below to verify your email address.": "請單擊下面的按鈕以驗證您的電子郵件地址",
    "Position": "位置",
    "Postcode": "郵編",
    "Preview": "預覽",
    "Price": "價格",
    "Private": "私密頁面",
    "Profile": "個人資料",
    "Project categories": "專案類別",
    "Projects": "專案",
    "Publish website": "發佈網站",
    "Publish": "發佈",
    "Published items": "已發佈項目",
    "Published on": "已發佈",
    "Published": "公開",
    "Read more": "閱讀更多",
    "Redirect to first child": "重新導向第一個子項目",
    "Regards": "親愛的",
    "Register": "註冊",
    "Registration allowed": "允許註冊",
    "Remember Me": "記住我",
    "Replace file": "替換文件",
    "Replace image": "替換圖片",
    "Replace": "替換",
    "Reset Password Notification": "重置密碼通知",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Reset": "重設",
    "Restricted to": "受限於",
    "Role permissions": "角色權限",
    "Roles": "角色",
    "Save and exit": "儲存並離開",
    "Save this item first, then add files.": "首先保存此項目，然後添加文件",
    "Save this page first, then add sections.": "須先儲存此頁面，然後才能添加區塊欄位。",
    "Save": "儲存",
    "Search": "搜尋",
    "Second": "第二",
    "Sections": "部分",
    "See history": "查看歷史紀錄",
    "See navbar": "查看navbar",
    "See settings": "查看設定",
    "Select all": "選擇所有",
    "Send password reset link": "寄送密碼重整連結",
    "Send Password Reset Link": "寄送密碼重整連結",
    "Send": "送出",
    "Service Unavailable": "Servicio no disponible",
    "Settings": "設定",
    "Show categories": "Mostrar categorías",
    "Show on map": "顯示於地圖",
    "Side": "Lado",
    "Size (px)": "尺寸 (px)",
    "Size": "尺寸",
    "Slides": "Slides",
    "Slug": "描述性URL",
    "Sorry, an error occurred.": "抱歉，發生錯誤。",
    "Sorry, the page you are looking for could not be found.": "抱歉，找不到您要查找的頁面。",
    "Sorry, we are doing some maintenance. Please check back soon.": "抱歉，我們正在做一些維護。 請稍後再回來查看。",
    "Sorry, you are forbidden from accessing this page.": "抱歉，您被禁止訪問此頁面。",
    "Sorry, you are making too many requests to our servers.": "抱歉，您向我們的服務器發出的請求過多。",
    "Sorry, you are not authorized to access this page.": "抱歉，您無權訪問此頁面。",
    "Sorry, your session has expired. Please refresh and try again.": "抱歉，您的會話已過期。 請刷新並重試。",
    "Sort": "排序",
    "Start date": "開始日期",
    "Start time": "開始時間",
    "Status": "狀態",
    "Store": "儲存",
    "ｘ": "送出",
    "Summary": "概要",
    "Superuser": "超級使用者",
    "System info": "系統資訊",
    "System locales": "系統語系",
    "Tag": "標籤",
    "Tags": "標籤",
    "Target": "目標",
    "Template": "樣板",
    "Thank you for your contact request.": "感謝您的聯繫請求。",
    "The current logged in user cannot be deleted.": "當前登錄的使用者無法刪除。",
    "The form contains errors:": "表單包含錯誤：",
    "The password is incorrect.": "密碼錯誤。",
    "The slug is required if published.": "描述性URL為必填。",
    "The user :name can not be deleted because he has a running subscription.": "使用者 :name 不能被刪除。",
    "This action is unauthorized.": "此操作未經授權",
    "This item cannot be deleted because it has children.": "該項目有子項目，因此無法刪除",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "該密碼重置鏈接將在 :count 分鐘後失效。",
    "This user is not activated.": "此使用者未激活。",
    "This user was not found.": "找不到該使用者。",
    "Time": "時間",
    "Title": "標題",
    "to": "至",
    "Toggle navigation": "切換導航",
    "Too Many Requests": "太多請求",
    "Translation": "翻譯",
    "Translations": "多語系",
    "Type": "Tipo",
    "Unauthorized": "No autorizado",
    "Unpublish": "取消發佈",
    "Unpublished items": "取消發佈",
    "Unpublished": "取消發佈",
    "Upcoming events": "接下來的活動",
    "Update": "上傳",
    "Upload files": "上傳檔案",
    "Uri": "網址",
    "Url": "網址",
    "User permissions": "使用者權限",
    "User": "使用者",
    "Username": "使用者名稱",
    "username":"名稱",
    "tel":"電話",
    "phone":"電話",
    "map":"地圖連結",
    "memo":"備註",
    "created_at":"建立時間",
    "Users and roles": "使用者與角色",
    "Users": "使用者",
    "Uses": "使用者",
    "Venue": "會場",
    "Verify Email Address": "驗證Email",
    "Verify Your Email Address": "驗證您的Email",
    "View list": "檢視列表 ",
    "View online": "線上檢視",
    "View website": "檢視網站",
    "View": "檢視",
    "Webmaster Email": "網站管理者Email",
    "Website baseline": "網站baseline",
    "Website title": "網站標題",
    "Website": "網站連結",
    "Welcome, :name!": "歡迎 :name ",
    "Whoops!": "哎呀!",
    "Whoops, something went wrong on our servers.": "糟糕，我們的伺服器出了點問題。",
    "Width": "寬度",
    "Year": "年",
    "Yes": "YES",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到此電子郵件是因為我們收到了您帳戶的密碼重置請求。",
    "Your account has been activated, you can now log in": "您的帳戶已被激活，您現在可以登錄",
    "Your account has been created, check your email for the verification link.": "您的帳戶已創建，請檢查您的電子郵件以獲取驗證鏈接。",
    "Your account has been created, now you need to verify it.": "您的帳戶已創建，現在需要進行驗證。",
    "Your email address has been verified.": "您的電子郵件地址已通過驗證。",
    "Gobals": "全球據點",
    "New gobal": "新增據點",
    "area taiwan": "台灣據點",
    "area gobal": "海外據點",
    "Quick Search Store": "快速搜尋分店",
    "North": "北部",
    "East": "東部",
    "West": "西部",
    "South": "南部",
    "Central": "中部",
    "China": "中國",
    "Asia": "亞洲",
    "Europe": "歐洲",
    "America": "美洲",
    "Seasons": "季節限定",
    "New season": "新增季節限定",
    "Drink List": "飲品列表",
    "Season Drink": "季節限定",
    "Products": "商品列表",
    "feature1": "特點一",
    "feature2": "特點二",
    "feature3": "特點三",
    "Read": "閱覽",
    "Chronicles": "編年史",
    "Newslates": "最新消息",
    "More introduction": "更多介紹",
    "Drinks": "飲品",
    "Drinklists": "飲品列表",
    "Add Product Item": "新增飲品項目",
    "Drink List Content": "飲料列表內容",
    "recommend": "推薦",
    "Cold Drink": "冷飲",
    "Hot Drink": "熱飲",
    "Drink Cateogry": "飲品類別",
    "Privacy": "隱私權政策",
    "Error 404": "抱歉！找不到頁面",
    "back Homepage": "返回首頁",
    "New Activity": "最新活動",
    "Recommend": "商品推薦",
    "reports": "媒體報導",
    "Thanks for your letter": "感謝您的來信",
    "We will arrange for a specialist to reply to you as soon as possible": "我們會盡快安排專員回覆您。",
    "Full Name": "姓名",
    "Phone Number": "聯絡電話",

    "Join Us": "加盟專區",
    "Gobal Pages": "全球據點分類頁面",
    "Media Report": "媒體報導",

    "News Page Items": "最新消息項目",
    "Drink Items": "飲品項目",
    "New News Page": "新增最新消息分類",
    "New Drink List": "新增飲品分類",
    "Taste": "口味",
    "New medium": "新增媒體報導",
    "New gobalpage": "新增全球據點分類",
    "Gobal Area": "全球據點地區分類",
    "Gobal Item": "全球據點項目",
    "Publication Group": "刊物下載群組",
    "Publication Pages": "刊物下載分類",
    "Publication Items": "刊物下載項目",
    "New Publication Item": "新增刊物下載項目",
    "Video Group": "影片群組",
    "Video Pages": "影片分類",
    "Video Items": "影片",
    "About Group": "公會介紹群組",
    "About Pages": "公會介紹頁面",
    "News Group": "最新消息群組",
    "News Pages": "新聞專欄分類",
    "News Items": "最新消息項目",
    "Activity Group": "活動專區群組",
    "Activity Pages": "活動專區分類",
    "Activity Items": "活動專區項目",
    "Link Group": "相關連結群組",
    "Link Pages": "相關連結分類",
    "Link Items": "相關連結項目",
    "Identity": "身份",
    "None Identity": "未指派身份",
    "Business Identity": "會員身份",
    "Customer Identity": "買家身份",
    "Customer Users": "買家資料管理",
    "Business Users": "會員資料管理",
    "Business": "廠商管理",
    "Business Field Group": "廠商領域",
    "Business Field Categories": "廠商主領域類別",
    "Business Sub Field Categories": "廠商次領域類別",
    "Business Categories": "領域類別管理",
    "Ad Group": "廣告群組",
    "Ad Banners": "Banner廣告",
    "Ad Managers": "多圖廣告",
    "News Ads": "最新消息旁廣告",
    "Admin Identity": "管理者身份",
    "Last Update Time": "最後更新時間",
    "In Home": "顯示於首頁",
    "Industries": "產業別列表",
    "sub_categories_id":"領域類別",
    "Edit Category":"編輯領域類別",
    "New product":"建立商品",
    "Subprocategories":"廠商次領域類別",
    "Publicationpages":"刊物下載類別",
    "An error occurred while loading the local pages for the editor.":"載入編輯器失敗",
    "Company Number":"統一編號",
    "Principal Name":"負責人名稱(中文)",
    "Principal English Name":"負責人名稱(英文)",
    "Principal Title":"負責人職稱(中文)",
    "Principal English Title":"負責人職稱(英文)",
    "Window Name":"聯絡窗口",
    "Window Telephone Number":"窗口聯絡電話",
    "Enable State":"啟用狀態",
    "Company English Name":"公司名(英文)",
    "Company Nunmber ":"統一編號",
    "Company Telephone":"公司電話",
    "Company Create Date":"公司成立日期",
    "Company Email":"公司email",
    "Company Website":"公司網站",
    "Company Address City":"公司地址(縣市)",
    "Company Address Town":"公司地址(鄉鎮市區)",
    "Company Address Othere":"公司地址(街道)",
    "Company Introduction":"公司資訊",
    "Principal Information":"負責人資訊",
    "Window Information":"窗口資訊",
    "Company Information":"公司資訊",
    "User Information":"使用者資訊",

    "Window Title": "聯絡窗口職稱",
    "Window Telephone": "聯絡窗口電話",
    "Window Email": "聯絡窗口email",
    "Window Address City": "聯絡窗口地址(縣市)",
    "Window Address Town": "聯絡窗口地址(鄉鎮市區)",
    "Window Address Othere": "聯絡窗口地址(街道)",
    "About Us Pages": "公會介紹頁面",
    "New About Page": "新增公會介紹頁面",
    "New News Item": "新增新聞專欄項目",
    "New Publication Page": "新增刊物下載分類",
    "New Activity Pages": "新增活動專區分類",
    "New Activity Items": "新增活動專區項目",
    "New Link Page": "新增相關連結分類",
    "New Link Item": "新增相關連結項目",
    "New videopage": "新增影片分類",
    "Videos": "影片",
    "New Video": "新增影片",
    "New industry": "新增產業別",
    "New admanager": "新增多圖廣告",
    "New adbanner": "新增banner廣告",
    "New newsad": "新增新聞專欄旁廣告",
    "New procategory": "新增廠商主領域",
    "New Sub Field Category": "新增廠商子領域",
    "New businessprocategory": "新增領域",
    "Date End Unlimited":"無截止日期",
    "user_id":"使用者編號",
    "Tel":"電話",
    "Addr":"地址(街道)",
    "Town":"地址(鄉鎮市區)",
    "isMain":"所有的子類別",
    "Enable User":"啟動使用者",
    "News Categories":"最新消息分類",
    "New News Category":"建立最新消息分類",
    "Product Group":"商品管理群組",
    "company_name":"公司名稱",

    "New banner":"新增Banner",
    "Mobilebanners":"行動版Banners",
    "New mobilebanner":"新增行動版Banners",
    "Pagebanners":"頁面上方Banner",
    "New pagebanner":"新增Banner",
    "Partners":"合作夥伴",
    "Agency Brand Group":"代理品牌群組",
    "Agencybrandcategories":"代理品牌主類別",
    "New agencybrandcategory":"新增代理品牌主類別",
    "Agencybrandsubcategories":"代理品牌子類別",
    "New agencybrandsubcategory":"新增代理品牌子類別",
    "Agencybrands":"代理品牌",
    "New agencybrand":"新增代理品牌",

    "Start Date":"起始時間",
    "End Date":"結束時間",
    "Show Date":"顯示日期",

    "About Us": "公司簡介",
    "Product": "商品介紹",
    "Agency brand": "代理品牌",
    "News": "活動訊息",
    "Contact Us": "聯絡我們",
    "Sitemap": "網站地圖",
    "Product Search": "商品搜尋",
    "Inquiry": "詢問車",
    "More":"更多訊息",
    "Detail":"詳細資訊",
    "Go back to list":"返回列表",
    "Next product":"下一筆商品",
    "Last product":"上一筆商品",
    "All products":"所有商品",
    "Company Name":"公司名稱",
    "Contact person":"聯絡人",
    "Email Address":"電子郵件",
    "Telephone Number":"聯絡電話",
    "Fax Number":"傳真",
    "Shop":"商品群組",
    "Shops":"訂單管理",
    "Shopproducts":"商品",
    "Shopcategories":"分類",
    "Shopinvotorys":"庫存管理",
    "Original Price":"原始價格",
    "Special Price":"特價",
    "Shoppayments":"付款設定",
    "Shopdeliveries":"送貨設定",
    "Members":"會員",
    "Case Group":"實積案例群組",
    "Casecategories":"實積案例分類",
    "Caseitems":"實積案例項目",
    "QA Group":"常見問題群組",
    "Qacategories":"常見問題分類",
    "Qaitems":"常見問題項目",
    "Dealer Group":"經銷據點與合作夥伴",
    "Dealers":"經銷據點與合作夥伴",
    "Dealeritems":"項目",
    "New dealer":"新增經銷據點與合作夥伴分類",
    "New dealeritem":"新增經銷據點與合作夥伴",
    "Newscategories":"最新消息",
    "New shopcategory":"新增商品分類",
    "PRODUCT DESCIPTION":"商品介紹",
    "MORE PRODUCTS":"更多商品",
    "Add to cart":"加入詢問車",
    "Previous":"上一項",
    "Next":"下一項",
    "Social sharing":"社群分享",
    "Category":"選擇分類",
    "Services":"服務項目",
    "Company information":"公司資訊",
    "Required":"必填",
    "Please fill in your name.(required)":"請填上姓名-必填",
    "Please fill in the company":"請填上公司",
    "Please fill in the phone(required)":"請填上電話-必填",
    "Please fill in the email(required)":"請填上信箱-必填",
    "Please fill in the remarks":"請填上內容備註",
    "Product details":"商品明細",
    "Quantity":"數量",
    "Remove product":"移除商品",
    "Contact form":"聯絡表單",
    "Continue to inquire about other products":"繼續其他商品詢問",
    "New shopproduct":"建立新商品",
    "Pagefooterservices":"頁尾服務項目",
    "link":"連結",
    "New pagefooterservice":"建立頁尾服務項目",
    "Please add at least one category first":"請先增加至少一種分類",
    "Block Title":"區塊標題",
    "Block Body":"區塊內容",
    "cht":"繁體中文",
    "chs":"簡體中文",
    "en":"English"
}
